其實「率性保羅 占美打和」係咩意思？

有冇Gwendolyn答到我

率性的paul喺gay bar廁所同jimmy棍撞棍格劍結果打和